係普通市民，前線勇武，學生邊得嚟咁大隻？？！！

呢位手足又係咪鬼呀？

推

咁鍾意捉鬼，
去做南嘸佬啦⋯
前線已經講咗好耐有啲大隻少少成日都俾人屈

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

【緊急！】【討論至達成共識！】今日開花三點定八點？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

想分享J圖就唔好用啲咁嘅title啦屌你

佢出鬼就係為咗令你班友失去信任
而家又個個捉鬼
唉

「緊急」要草船借箭啊！！！

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

不捉鬼！有槍有棍先當鬼，身形體格係唔會分到

我真係好撚憎人捉鬼
希望攝衫滿足到班on9仔
捉鬼影哂前線全身照上網
搞到有手足喊哂
又要俾人跟蹤
唔知有冇俾狗周到
咪再做呢d on9事
你地係害死緊人

小背心我都係第一次見

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

連登仔基因
蘋果廣告嗰陣已經係鐘意捕風捉影草木皆兵

佢唔係我朋友 但我都識勇武一樣咁大隻 我自己都721 開始狂操 唔好因為咁捉鬼

咁只係偏見

唔通學生一定黃絲咩

你班杏色+橙色 唔該你地信任下D前線啦

我曲到直啦喎

重有 前線唔一定係學生 有地盤有運輸有高管有鬼...但係鬼只係幫手爆鐵爆藍店冇拉手足....所以唔使理

手足 我當然明啦 但E度好多人睇架嘛